金鐘實況報導

發夢見到得特首辦有幾隻狗
其他地方一隻都冇
立會中門大開
係時候嚟個突襲！！！！

推

依家唔衝等幾時呀

on9